青衣票數唔樂觀，排隊全部都廢老黎。。。

岩岩投完，排隊既全撚部廢老黎

y z條隊無咩人咁濟

爭氣啦

長青果面廢老區 都半放棄狀態

我見2號仲好落力鍋

Y Z 去哂邊

唔一定。今朝行緊去投票時聽到一個二十歲男人問個七八十歲既投左票未。估唔到個老人家竟然大大聲聲話四號（民主派)